### Пример использования программы: 

#### Программа получает на вход картинку, например такую:
![image0](./req/photos/0.png)
Каждый пиксель картинки состоит из трёх цветов (красный, зеленый, синий), каждый 
цвет имеет интенсивность от 0 до 255. Каждый пиксель можно преобразовать в трехмерный 
вектор, например: (127, 23, 15). По набору векторов строится облако точек в трёхмерном кубе.
На экране отображается проекция этого куба, как-то повернутого в пространстве, то есть
трехмерное распределение превращается в двумерное.

#### На выходе я получаю интерфейс со следующими свойствами:
Можно скрыть все настройки:
* ![image1](./req/photos/5.png)

Можно открыть настройки:
* ![image2](./req/photos/2.png)

Для отображения плотности есть два способа:

1. черно-белый график плотности(чем светлее, тем выше плотность)
2. цветовой  график плотности(чем светлее, тем выше плотность)
* ![image3](./req/photos/1.png)

Для поворота плотности нужно потянуть за рычаги ниже:

* ![image4](./req/photos/3.png)
* ![image5](./req/photos/4.png)

